當兒童基金會在東亞舉辦協商講習班時，曾慶紅作為發言人出席了會議。為什麼兒童需要特別保護以免受AI的影響| Karen Hao | 2020年9月17日|麻省理工技術評論
帕特里克·亨利·齊爾（Patrick Henry Cheel）和其他學校體育項目一樣，基本上都是黑暗的，但學校的少年隊教練並不急於關閉一個私人的休賽期比賽隊，該隊有一些學生在埃爾卡戎的無限體操館參加。學校體育在這場大流行中成為了“俱樂部”——現在有兩名教練退出了《阿什利·麥克格隆》《2020年9月17日》《聖地亞哥之聲》
雖然BI的所有虛擬活動都可以通過電子郵件註冊免費參加，但它們可以通過幾種不同的方式賺錢渴望探索更多：Business Insider的虛擬活動戰略提升了銷量，並在常綠點播功能上種植植物| Max Willens | 2020年9月16日| Digiday
與巴克斯特一起上學的比林頓說，她將繼續使用TikTok，而不管它的所有者是誰，“只要他們不把它改成Instagram，”TikTok的競爭對手。什麼是甲骨文？TikTok用戶對甲骨文擬議交易的反應| Danielle Abril | 2020年9月15日|財富
我們參加了會議，與需要移動應用程序的潛在客戶建立聯繫。保存TC會議通行證的最後一天：Mobility 2020 | Alexandra Ames | 2020年9月11日| TechCrunch
1995年，邁爾森強調不參加美國小姐選美75週年紀念活動。為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
週日不上班的人幾乎肯定會參加劉翔的葬禮。警察家庭在紐約警察局畢業典禮上佈德·布拉西奧|邁克爾·戴利| 2014年12月30日|每日野獸
在哈萊姆區等社區，33%的學生就讀特許學校，其中大多數是黑人或拉丁美洲人。公共部門工會如何劃分民主黨人| Daniel DiSalvo | 2014年12月29日| DAILY BEAST
“他們中有五個人會參加一場表演，每個人都會記住衣服的某一部分，”埃利亞說。時尚假貨的大生意|莉齊·克羅克| 2014年12月24日|每日野獸
一些人甚至注意到他們和基督教朋友一起參加聖誕彌撒。為什麼穆斯林也愛耶穌|迪安·奧貝達拉| 2014年12月23日|每日野獸
路易在讀這些信件時，接到伊麗莎白的傳票，要他立即去看她。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
為希望參加各自機構服務的天主教徒和非教徒提供了全額經費。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
陛下會很高興給他們大量的宗教信仰，以便他們可以參加他們的事奉。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
赫奇斯也得上路了，因為已經快到了伯爵夫人的晚餐時間了，他必須參加那個儀式。埃爾斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
“你願意參加今晚在教堂舉行的儀式嗎？”過了一會兒，當他們再次單獨在一起時，艾琳說。宅基地主人奧斯卡·米切奧